究竟八方雲集係台灣野定大陸野？

台灣

我咁樣問係因為我樓下果間八方雲集啲阿姐係咁講普通話同埋好似福建話果類既語言 先咁問

利申：住富東

黎到香港請新移民大媽咪大陸化左囉

野食種類同職員係兩回事

台灣人的店

不過，他們在香港民主運動沒表態，可以不支持

你的的八方還賣珍奶，真讓我大開眼界